「真心道歉運動」稅局行動

因為前幾日塞住左稅局，的確係令到某部份人反感。有見及此，我地轉為派發傳單同道歉，明顯攞返一啲聲譽。

但係發現引起大家嘅注意並唔理想，好多人都係就咁行過就走，或者當係傳銷，行都唔敢行埋嚟。

有見及此，有必要升級。
我地係道歉派發傳單嘅同時，同時跪地同道歉。或者有人覺得唔好，不過咁樣係引起佢地注意嘅最好方法，而傳媒亦會報導，同引起國外更多人留意。
我地唔阻塞，見到佢地，行埋去派一張傳單，同跪地，道歉。

會攞返唔少分

推一推，比大家支持

我同意道歉運動可改善，
但唔同意要跪

唔需要跪

跪你老母